Front-end Environment Package
=============================
1. Для начала работы с шаблоном необходимо установить Node.js (node.js org)
1а.Устанавливаем плагин запуска терминала из проекта для Sublime Text. (плагин - Terminal) или любой терминал что нравится.
2. Запускаем удобный теминал и проверяем что Node.js и менеждер пакетов npm установлены.
	Вводим команды:
	node -v
	и 
	npm -v
	Если усе успешно установлено в результате получем версии установленных пакетов.
3.В package.json вводим название своего проекта и версию.
4.Находясь в папке в терминале запускаем:
	npm install
	что приведет к установке всех модулей подключенных к проекту(все модули npm берет из файла package.json)
